const questions = [
    {
        question: "哪個是關愛弱勢群體的標語？",
        options: ["流動的是人口，不變的是服務","尊重每個人，追求和平與協作","遵守速限，保持安全","超速等於超危險"],
        correct_answer: 1
    },
    {
        question: "明倫是民國幾年建校？",
        options: ["68","71","75","57"],
        correct_answer: 3
    },
    {
        question: "明倫原先是國中，之後改制為明倫高級中學。請問是幾年改制並停招國中生？",
        options: ["82","71","91","90"],
        correct_answer: 0
    },
    {
        question: "明倫校旗上有什麼圖形？",
        options: ["三角形","圓形","正方形","菱形"],
        correct_answer: 1
    },
    {
        question: "明倫高中位於哪個城市？",
        options: ["台北市", "高雄市", "台中市", "新北市"],
        correct_answer: 0
    },
    {
        question: "明倫校歌裡有什麼？",
        options: ["努力向前跑", "努力前進", "跑不動", "跳起來"],
        correct_answer: 1
    },
    {
        question: "這所學校的校徽有什麼顏色的？",
        options: ["紅色和白色", "藍色和金色", "綠色和紫色", "黑色和灰色"],
        correct_answer: 0
    },
    {
        question: "明倫高中附近沒有什麼？",
        options: ["紅茶屋", "明倫蛋餅", "孔廟", "台開早餐店"],
        correct_answer: 1
    },
    {
        question: "哪個不是明倫高中校內的建築？",
        options: ["志道樓", "仁義園", "伊甸園", "據德樓"],
        correct_answer: 2
    },
    {
        question: "明倫高中在12月初是否有舉辦活動",
        options: ["是，元宵節慶", "否，沒有特別的節慶", "是，聖誕節慶", "是，校慶活動",],
        correct_answer: 3
    },
    {
        question: "哪種行為最能表達對弱勢群體的關懷？",
        options: ["提供經濟援助", "主動聆聽他們的故事", "分享有關他們的信息在社交媒體上", "忽略他們的需求"],
        correct_answer: 1
    },
    {
        question: "在幫助弱勢群體時，你應該選擇的方法是？",
        options: ["直接參與志願服務", "以慈善機構捐款", "討論他們的需求", "不關心他們的處境"],
        correct_answer: 0
    },
    {
        question: "什麼是「無家可歸」？",
        options: ["一種極端貧困", "一種疾病", "無固定住處的人們", "地震造成的破壞"],
        correct_answer: 2
    },
    {
        question: "請問下列哪個幫助弱勢的方式最恰當？",
        options: ["一次捐一大筆錢", "理性捐款", "不理會他們", "當旁觀者"],
        correct_answer: 1
    },
    {
        question: "什麼是「社會排斥」？",
        options: ["推動社會變革的運動", "把人們排除在社交圈之外", "經濟增長", "高度社交互動"],
        correct_answer: 1
    },
    {
        question: "弱勢群體是指哪種人？",
        options: ["社會上有生活有困難的弱者群體", "從事體力與技術勞動的雇員", "推動社會進步和技術創新", "以創作和表達為生的人"],
        correct_answer: 0
    },
    {
        question: "撥打什麼電話可以獲得相關福利諮詢及通報轉介服務？",
        options: ["1997", "110", "120", "1957"],
        correct_answer: 3
    },
    {
        question: "哪個是撥打1957不能講的語言？",
        options: ["客語", "台語", "法語", "英語"],
        correct_answer: 2
    },

];


